東九龍塞到傻咗?

馬頭圍道->太子道東->觀塘繞道->將隧->環保大道->將軍澳->調景嶺都塞

平時邊有咁誇張
發生咩事

紅隧壞車+落雨+復課+撞車

紅隧 界限街 太子道西 亞皆老街 頂返轉頭

好撚癲

大三罷

本生cwb番smp 好彩冇行紅隧

大交合手足做緊野